有無人明…

一個二個開口埋口寧缺勿濫
自問個樣唔差
但眼角過高
搞到就算有人鐘意自己都發展唔到
其實我拍拖係諗將來
然而一堆人比啲垃圾風氣影響
變到當拍拖係玩咁
我覺得自己過份尊重愛情
有無人明